msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "10MN TTT-Test received"
msgstr "领取测试TTT"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add App"
msgstr "添加应用"

msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgid "Add H5 Applications"
msgstr "添加H5应用"

msgid "Be careful!"
msgstr "谨慎操作！"

msgid "Beware, everything will be reset"
msgstr "所有数据将被清空"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Documents"
msgstr "文档中心"

msgid "Edit H5 Applications"
msgstr "编辑H5应用"

msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Enter application address here"
msgstr "这里输入应用地址"

msgid "Enter application name here"
msgstr "这里输入应用标题"

msgid "For Developers"
msgstr "开发者专用"

msgid "Generate Wallet"
msgstr "生成钱包"

msgid "Get 10MN of TTT-Test now"
msgstr "立即领取10MN"

msgid "Get Some TTT-Test"
msgstr "领取测试TTT"

msgid "Get test TTT"
msgstr "领取测试TTT"

msgid "Good Articles deserves a reward"
msgstr "好的文章应该得到赞赏"

msgid "How to join the TrustNote Hackathon?"
msgstr "如何参加TrustNote开发者大赛"

msgid ""
"If you have any questions, please contact us on twitter @TrustNote or "
"Telegram https://t.me/TrustNote"
msgstr "如有疑问，可以加微信xxxx,我们会给您耐心解答"

msgid "JSSDK API Introduction"
msgstr "JSSDK API介绍"

msgid "Loading..."
msgstr "载入..."

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "No transactions yet"
msgstr "没有账单产生"

msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid ""
"Please make sure your Internet is properly connected when applying for "
"TTT-Test."
msgstr "请在网络畅通的情况下领取测试TTT。"

msgid "Press back again to exit App."
msgstr "再次返回退出"

msgid "Read after subscription"
msgstr "订阅之后可以阅读"

msgid "Received"
msgstr "接收"

msgid "Receiving..."
msgstr "正在领取..."

msgid "Require Password"
msgstr "设置密码"

msgid "Reset wallet"
msgstr "重置钱包"

msgid "Reward Articles"
msgstr "文章打赏"

msgid "Samples"
msgstr "示例程序"

msgid "Sent"
msgstr "发送"

msgid "Service is busy, Please try again later"
msgstr "服务忙，稍后再试"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Subscribe Books"
msgstr "订阅图书"

msgid "Supports"
msgstr "帮助"

msgid "Tips"
msgstr "提示"

msgid "Transactions"
msgstr "交易记录"

msgid "TrustNote Fusion Wallet"
msgstr "TrustNote通用钱包"

msgid "TrustNote Mainnet Introduction"
msgstr "TrustNote主网介绍"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "View Mnemonic"
msgstr "查看助记词"

msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

msgid "Wallet Address:"
msgstr "钱包地址"

msgid "What should be paid attention to when submitting the code?"
msgstr "提交代码需要注意事项"

msgid "fees not included"
msgstr "不含手续费"

msgid "transaction may take a couple minutes."
msgstr "提示领取成功后，需要经过一定时间的确认才能到账"